[量化目標為本] 要有bin c 的準備

各位巴絲有冇覺得前路茫茫 ？
不如大家定下量化目標

我先，今日起計30日內揾到8個新客！

仲有減3 lbs

立post為証

開左創業post, keyword - lihkgbiz ,大家交流下